壹傳媒1275人為香港僱員，收入為8.2億；1047人為台灣僱員，收入2.9億元

斬左台灣應該有錢賺

台灣有比人cut廣告咩？

頂得香港冇理由唔頂台灣... 其實係得佢頂住成個中文傳媒

琴日先裁咗台灣140人

台灣人工平幾多呀

台灣生活水平低，數字上賺小過香港好正常，同埋人工亦小過香港好多。

台灣一路增長緊喎

台灣網上收入係少左好多

台灣應該要KEEP啦
反共中文媒體你估仲有好多呀

台灣上年係4.4億
跌左3成

Apple自己早就知, 好幾年前已經將賺錢重點放左係其他地區

個人感覺香港蘋果好睇過台灣蘋果

要睇埋 incurr左幾多 cost 先睇到 revenue contribute 可能 果邊 margin 大過香港？

利申: 我冇細心睇，但樓主個 topic 好有問題

睇壹傳媒業績，梗係用東方日報去睇，睇吓點唱衰都好。

收縮台灣業務 保障流動現金